再不恥下問-呢條ram 放唔放到錢

公司收皮，IT遺留嘅遺物，仲有無轉售價值？

垃圾送都唔要啦

知唔知乜撚叫不恥下問

收100幫你處理佢

捐晒去明愛

入嚟想講呢句屌撚柒佢

史前遺物 手機都唔止2g ram啦

手機都4G啦

願聞其詳